MOMAX IPHONE MFI 線 差唔到電

唔係話MFI 認證線 更新完IOS都用到咩?
乜點解Block左我條線
無壞無爛，都差唔到電
iphone顯示：不支援此配件
依家差電彈出彈入，呢一秒差到，下一秒差唔到
我屌

唔係原裝嘅唔好信
我中過兩次伏之後，只會買$20線

屌閪啦
mfi 賣貴成倍
$100條
個sales又話mfi特別在ios更新完都仲用到
依家彈出彈入，一時差到一時差唔到

momax垃圾 勁快懷
而加用5蚊條算

睇你用咩型號姐
我依家呢條好實淨